有一位泛民議員我反唔落...

我每一次開post都係關於牆內手足或者面對緊法律程序嘅手足嘅資訊。但點解我今次開post吹奏一位泛民議員，因為佢做嘅嘢實在太多，而佢做嘅大部份事情都係為牆內手足而做嘅。希望大家可以撳入睇下，入面有講牆內手足面對緊嘅問題同一啲感人嘅事，亦大家希望睇完之後思考下自己有冇能力可以做多啲。請下信，聽下審，依啲看似好小嘅事情其實對於牆內手足黎講係一件好重要嘅事。

感謝

戴番頭盔先，我唔反佢嘅原因係邵家臻一直都好努力去改善囚權同支援牆內手足，即使佢係泛民主派而唔係本土派，我都好尊重佢，好感謝佢。

Respect 重來無學部份連登仔鳩反

泛唔泛民係一回事
佢做既野係實實在在既實事

資料補充，有啲人擔心邵家臻離任之後「和你做筆友」會唔會停止，答案係唔會！！！詳情可以撳入條link睇。再次呼籲，多啲寫信俾手足，不要讓他們感到孤單！！！

佢辭咗職班柳記狗更加玩殘佢

係，佢做嘅嘢得到我嘅尊重，佢用行動證明緊「手足唔係condom」唔係一句口號

係佢12月之後仲要冇收入，好怕佢挨唔住會影響到牆內手足

呢d咪左而不膠

和光譜無關，佢真係在佢能力所及嘅事上盡做盡幫，做實事所有人都見到
非常尊敬邵議員

其實佢唔好walk out就最好

訪問入面有講到牆內手足知道邵家臻要離任嘅反應

記得唔知睇咩訪問
話從來冇咩議員會理獄中人權
因為功利咁講，獄中大部分人都唔會投票
即使會投，都唔會係好大票源
而就得邵議員最關注呢個對佢冇利益既獄中人權

係所以我真係好尊重佢

支持

仲有泛粉

因為佢做到嘢而唔反佢，咁都泛粉啊我又冇得投佢，純粹欣賞佢有支援牆內手足咋喎

黃絲真係好嘔心

有作為 為香港人服務嘅嘅就係好議員

認同！

推

影唔影響到呢
你同我都有能力改變

由佢當年研究粗口已經支持佢

咁我哋就更加要大大力支持

呢隻五毛嚟
大家未block就快啲

之前柳記班撚樣都串佢9月冇左個身份就咩都唔係

講得啱，多啲支持佢地，有錢出錢，有力出力，最好就兩樣都出

push

以前係大學講師

因為佢經歷過獄中生活
所以佢會明白牆內手足的情況
想幫佢哋

佢絕對係左膠。
只係連登將班偽左叫埋做左膠啫。

👈🏻

屌你地
快啲課金

已封鎖會員 - 東亞病夫香港人
屌你老母死五毛

資料補充，有啲人擔心邵家臻離任之後「和你做筆友」會唔會停止，答案係唔會！！！詳情可以撳入條link睇。再次呼籲，多啲寫信俾手足，不要讓他們感到孤單！！！

另外，由於邵家臻將於十二月離任，加上教職已經不獲浸大續約，所以而家正面對資金問題，佢推出咗patreon計劃，大家可以撳入睇下再決定支唔支持！

仲有呢條片都好好笑

推依個！！我只係一個學生，唔係佢啲人黎，介紹佢只係因為佢幫咗好多牆內手足同我啲朋友，希望大家可以撳入去睇一睇，再決定佢值唔值得支持。

Wow

支持！！推！！！！！！

知道，明白，respect

好多連登仔屌佢左膠，人地做實事就當睇唔到

Btw push

再推

connect

Push

人地真係係自己身位做到最盡
付出既唔只係時間
仲係勇氣甚至係人身安全
真係要好好支持

多謝

尊敬

仲有林卓廷同許智勇

香港十大左膠佢一定呀頭五...
非分化 都欣賞佢付出 但要認清事實

點解要離任嘅，我唔係好記得

我一般都唔發表政見，因為唔想動氣同討論焦點冇落係牆內手足到，不過我都做少少回應。林卓廷啲靚係區選拒絕協調，令帝怡選區收皮。佢啲靚在初選嘅時候侮辱鄒家成助選團，好難得到我嘅尊重。至於許智峯，我都好感謝佢嘅，不過佢係民主黨嘅人我真係接受唔到。

民主派總辭

無，佢個人同張超雄一樣，太左膠。
但只喺國泰民安嘅社會先有空間俾左膠從政，譬如加拿大，香港無呢個空間。

人會變
以前笑佢大台咪霸
事實佢而家將佢嘅功能最大化
Respect

起碼擺埋條LINK啦

林卓廷一睇就知政治智慧唔夠

但係過去一年運動佢從來無缺席

特別係721

好累…

做議員可以探手足
點解唔繼續做落去
點解要總辭
我都反唔落喇

邵家臻做實事真係要撐

我同意
而家對家戰狼上哂身，你扮君子大愛係唔會有著數
左唔係壞事，不過太平盛世先左會好啲

不過都係果句，左膠還左膠，做過嘢還做過嘢，一定要分開讚同屌

諗住吸引啲人撳入去先 我太蠢冇留意到用電話好似好難係post入面撳條link

請尊重

泛民都有好多有用既 特別係年青果幾個
但都有好多柒既
唔好一碌鳩打沉
唔理你支持泛民定本土定邊個都好
想人地全職抗爭既就唔該課金支持
無錢咩都做唔到

推
真心respect
大家都多啲寫信同旁聽啦
想見多啲新面孔

係朝早細庭好少人

哭撚左

齊上齊落

一直都好支持佢
就算Gphone坐過監，會不斷公務探訪都好
但最大力爭取緊囚權既都係邵家臻為主
仲話會培育探監師，我都想報名

佢係唯一一個仲值得留任嘅議員

佢真係好有心

咁快又出黎幫販民洗地，乜林鄭岩岩放風下年有選舉了？

我諗係討論下姐，我認為泛民嘅支持度已經低咗好多架啦，佢地冇咗議席就好似弱智咁唔識做嘢。Gphone同鄒家成嗰堆都示範咗冇議席都做到嘢，都幾大對比，不過唔多講啦，咩政治光譜都好，都要撐手足。寫信，聽審

我都想，但應該係俾區議員，我地冇公職去探會拎走咗手足啲探監時間

所以都好奇佢會打算點運作同點培育
不過首先大家要捐夠錢畀佢

唔當手足係condom嘅人都係手足

你講得啱，只要係對手足好嘅人都係手足。

Push

"大台已經形成左，點解要反大台？"

失左憶呀？

唔好意思，想問下佢點樣做大台？你意思係佢霸住囚權嘅嘢做？

呢條柒頭都上神枱 永遠唔會忘記佢雨傘喺大台揸咪個閪樣

你14年應該瞓咗覺，佢喺大台個不可一世嘅樣，阻止勇武發言